飛機打開門起飛 係咪唔得？但係。。。

你話王晶啲片 低能 都可以理解
但係連好多人都話神作resident evil都有呢一幕
冇人懷疑過咩？

唔會一野飛出街？

條友點解唔會飛出街（又係巴士跳嘅理論？）

唔係掛？起到身因為一條安全帶？頂得住幾百公里速度風壓？

果陣d 飛機點飛到幾百公里咁快

佢係機尾開門，同機身門唔同喎

好多運輸機都可以後邊開比人跳傘兵

如果佢飛得唔快，例如200km 以下，其實都做到呢個效果。當然全速飛就唔可能啦

乜野叫幾百公里風壓？

視乎高度同速度⋯ 一般民航機三萬幾尺時速成千公里⋯ 係絕對冇可能

當100km 都冇事？

即好似條resident evil 片個 預覽圖
Claire 瞓喺度嗰個位都唔會飛出去？ 最多坐／企唔穩？

上上面睇番咩飛機先好喎，變左普教中小學雞post

真心請教， 對機械完全冇興趣， 中小學都冇教

唔知呀， 我玩小型賽車四十幾公里眼打唔開，風壓好大
佢哋有眼罩啫， 喺空中咁樣 咁都企到起？

多謝先

啱啱google咗 ww1 150km ww2 超過250km

Inertia 問題
開門嗰下會因氣壓吸你出機
但穩定左之後應該可以係飛機自由郁動
軍機都應該係開完尾閘 啲人先鬆安全帶跳傘？

利申9up

見佢跳嗰陣咁辛苦，企門口都要條帶
係咪真係好似上面巴打講， 2百公里都可以
但依家啲民航機太快就唔得

全速 150定對戰 150先

無睇過段片，要睇左先答到你

btw, 去youtube 睇下有無真實跳傘片好過啦

4:00 咁都唔扯出去
有冇高手知點解？

唔知，對機械冇研究

機種唔同，速度高度亦有唔同。
客機要飛上平流層空氣稀薄既地方減少阻力，唔係所有機種都可以上到咁高。

點解氣壓會令人東歪西倒，係因為氣壓差異令空氣劇烈流動，即係好大風。風壓可以吹走一個人，當然亦可以壓住一個人。

當然戰上既人唔會吹走唔係因為風壓，係因為安全帶啫，同時亦受位能影響，有一定既位能就會跟住飛機，唔會輕易同飛機脫離。

簡單黎講即係跳傘即使係高空跳傘，相信客機都仲係好低飛。

利申：無利可申，小學未畢業

機入面同出面無乜壓力差，無啦啦點會飛出去。我知你應該會問點解件貨又會出去，咁係因為佢放左傘出外面增加左空氣阻力，扯件貨出去。

貨倉無加壓 薯片寄倉有機會爆開既原因黎

客倉有加壓
所以你開門飛會失壓缺氧死
飛左 就因壓力差開唔到門

嘩好鬼深，等我研究下先

多謝各位

Ic 原來係壓力問題

睇咗開門打飛機......
我出返去

開唔到門係因為有多重安全裝置，如果就咁關埋係一樣飛走。壓力係將機入面既野扯出去，唔係將機門壓實。巴換掉轉左啦

連登唔係好多機師巴打咩

玩上腦？

哦
你接受到響架飛機同條死屍隻抽 但係接受唔到飛機打開門起飛

笑撚到我

一切都係因為氣壓
只要氣壓對等就乜都唔會發生

首先,如果你既問題如果係問飛機開唔開以開門飛?

答案係可以

但首先當然要睇有無門
無門既就無問題喇,因為無門或者開放式設計既機就唔預佢係需要加壓,唔需要加壓既原因係佢根本唔需要飛咁高( 可以一萬呎或以下,)唔洗飛咁高即係佢速度都唔會好快(可能最盡二百knots),咁開門無咩問題 (你見直升機開門都得喇)

咁點解有d機入面有加壓?
因為如果飛過一萬呎 既民航機(戰機唔計),都會為機加壓,如果唔係乘客就吸唔到足夠氧氣,咁加左壓開門會點?因為機內壓力高過出面,d 空氣未會走出去,情況好似吉爆個吹脹既波

有錯講指正

客機門個平面圖係鑽石型
飛行途中機機倉加壓會向外迫死

平時開機門都係要拉一下先推出去

飛緊中途走唔到又會話比幽閉恐懼症既人知咩

飛行途中有人搞對門要捉佢都係防止引起恐慌

Youtube查下英文就知

要飛既客倉加壓係有兩噸力推實隻門

打開飛起飛同飛緊打開門好似係兩樣野

真係咁咩 求link求片學野

因為民航機有加壓
一開門啲氣壓差會扯你出去
但爆完一下就冇嘢
但部機可能會損毀

連登仔幾時開始唔識用youtube

入面有6psi

機門大約係6x3.5feets
1 feet =12 inches
6x12 x 3.5x12 x6
即係有大約18,144磅力推住對面

1噸=2204.62磅

應該係8.23噸力

除非失壓/你大力過貨車而個手柄又唔難
唔係都約難推得開

打開門起飛，個壓力會equilibrium，氣壓推你嘅力會相對細好多
但飛緊個時打開門會因加壓倉入面嘅氣壓推人出門口

其實我淨係想知 我條片 啲人點解唔會飛出街
客機我係知道㗎

西方人大隻咁多點同
一定夠力企穩啦

咁多個人認真解釋你都仲未明呀

早就明了，我有回的
Btw 有Google YouTube 過，但冇一條片／遊戲電影comments 講
點解機後啲人唔跌出去

本來唔信一傳十十傳百會傳錯訊息
而家信啦
講講吓變飛機門

喂打機睇戲唔好咁認真啦大佬

整得衰會畀人公審㗎嘛
但從來冇人講呢個point
所以好奇問問呢度啲人
我🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐